Psn 係咪死咗ser?

正想出post問，乜game都入唔到

咁應該係了，打打下話無憑證，要熄game

Twitter reddit都好多人講
睇嚟全球都死

個幾鐘了

我重以為share game 出咗事

頂，我都係，諗住轉返常用ps4，點知轉都轉唔到

我都係

係咪得一部分人係，我其他朋友開到

係咪仲死緊